［急傳］使用生理鹽水前要睇清楚， 有人放雙氧水入鹽水堆

黑警朋友屌你老母

咁撚仆街！

Sources?

明玩野喎，雙氧水都擺落去，都唔知會唔會盲

狗

push

推！！！！！
好撚仆街呀

推

痴撚線

Push

痴撚線架一定要推

最怕係扮捐物資

仆佢個街 咁撚冇狗性嘅

屌那星正一含家產

買胃藥用之前test吓？

使用前聞下先 H2O2會有好大陣味

其他透明液體咪一樣仆街

死仆街!

用水算啦dllm 真係咩人都有

Organic solvents好大陣味 一定聞到
最好自己帶 咁就唔驚掉包

水都係

冇可能全部逐一檢查 只可以自己用時留意下 檢查下個label同水啲顏色/有冇雜質 聞下有冇異味 如果有懷疑就唔好用啦 洗眼其實唔需要一定要用生理鹽水 普通清水已經可以

立場對立 有必要做d咁既野去傷害人咩
大家要小心 用新開封

你咪扔去狗竇囉

屌你老母死黑警

大家小心！

屌你老母 咁仆街

使用時自己留意下 檢查下個label同水啲顏色/有冇雜質 聞下有冇異味 如果有懷疑就唔好用啦 洗眼其實唔需要一定要用生理鹽水 普通清水已經可以

啱 用未開過嘅 或者自己帶會最安全

屌

dklm

港共越來越冇人性

仆街！推！

使唔使哮喘藥

痴撚線 推呀

推到物資撚知道

嘩屌

痴撚線

殺左你全家咩

和字頭死全家

Dllm 喪盡天良推！！

真係無所不用其極

推
大家小心

Cls

咁cls!!好仆街

暫時唔需要 因為大部分哮喘藥係處方藥

屌！

痴撚線
用之前真係要望一望先

好仆街dllm

咁L撲街

發夢拎黎防狗咬有冇得諗

哇屌好恐怖
真係要萬二分小心

千祈唔好貪快

痴線

推，真心cls

Share比現場
唔想有人出事

仆街

推！

一定要睇清楚！

推
小心啊
屌黑警人渣

黑警死全家

PUSH

物資站朋友要睇清楚

又冇腦又仆街 黑警真係宇宙第一

Spy check please!

試過一次雙氧水浸con唔記得落藥丸中和，一載上眼痛到仆街，就算用手指甲邊係咁挖隻con出黎感覺都冇感覺，因為成隻眼已經拿到痴撚左線

專登送雙氧水去物資站落地獄啦

掟返比班扑街啦

屌 立場唔同洗唔洗咁

屌 cls

雙氧水： hydrogen peroxide

生理鹽水： Normal Saline/ Sodium Chloride

無菌水： sterile water

oush

小心

快啲搵人check
唔好留意喇
一定要check

真係痴撚線 大家小心

生理鹽水 Lactated Ringers Solution +1

依啲人落地獄就岩

係一撚定會

賤格到

呢2支都係雙氧水，唔好買‼️

唔係咁賤嘛！？

仆街死全家

屌咁撚仆街嘅

pish

Pish

一定會檢查 但都要拜託大家幫手把關

推啊

黑警我屌你老母！

diu

屌你老母

其實用普通水洗眼都一樣得 鹽水只係會舒服啲 爆少啲眼球紅根

哇真係仆街

係 所以如果現場冇ns唔好傻更更喺度等 快啲用清水洗左先

屌好撚賤
大家真係要小心

嘩屌 賤到不得之了 打份工打到咁無良心都有 班狗出盡力做晒啲仆街野 但對外就搖頭乞尾話打份工姐 on 9 賤格真係警隊新氣象

又關警察事? 人地講一句fact check都冇就鬧人，連登仔同毅進仔有咩分別，完全冇用腦諗過

屌佢老母推呀

全香港有邊個會放雙氧水去鹽水度 大家好清楚啦

痴撚線係唔係有病

雙氧水 一袋袋還比佢地

香港法例第212章
侵害人身罪條例
第29條
意圖造成身體嚴重傷害而導致火藥爆炸等或淋潑腐蝕性液體
任何人意圖使任何人燒傷、受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受嚴重傷害而非法及惡意 ——
(a)導致任何火藥或其他爆炸品爆炸；或
(b)將任何爆炸品或其他危險或有害物品送交或傳遞給任何人，或導致任何人取得或收到任何爆炸品或其他危險或有害物品；或
(c)在任何地方放置或擺放，或對準或向任何人投擲、淋潑或以其他方式施用腐蝕性液體或任何破壞性、爆炸性物品，
則不論是否對任何人身體造成損傷，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

係 其實目前未知邊個擺既

會盲 推

例子不能盡錄，大家小心！

未審先判，仲要大條道理

WTF!? PUSH

自推

痴撚線有冇人性

Up

屌你老母邊個咁撚仆街

雙氧水會盲 屌你老母

仆街到甘DLLM

根本想香港人死
唔係即時死
係虐待你 要你慢慢死

好明顯係諗住掟狗

各位小心啊！

重申返：目前仲未知邊個擺雙氧水 可能係冇心都可能係有意 開post前屌黑警老母係我既個人興趣 無論點都好大家都一定要有所警覺 唔好貪一時之快

推，屌佢老母有無人性

屌你老母又係死黑警

推
手足小心

點都要留意架啦依啲野

好撚陰毒
展現晒殘害同胞嘅劣性

掉返俾黑警

屌好撚賤

推到全世界小心

人渣

屌佢地老母 咁撚陰毒

推!!

大家使用ns時自己留意下，檢查下個label同水嘅外觀 e.g.顏色/有冇雜質/氣泡、聞下有冇異味，如果有懷疑就唔好用啦。而全新或者自己帶最安全，洗眼其實唔需要一定要用生理鹽水，普通清水已經可以

另外開post前屌黑警老母係我既個人興趣，目前仲未知邊個擺雙氧水。可能係冇心都可能係有意，但無論點都好大家都一定要有所警覺，唔好貪一時之快

佢畀咗source啦

樓主: 根據香港法例，落毒係犯法!

香港人加油

普通清水夠做

所有樽未開封可以睇label ，應該都可靠

再唔係可以聞一聞，倒少少喺手feel下

Upup

癡線架

係咪CLS

diuuuu

係 Exactly 肉眼好難睇到
有人可能望錯買錯未必有心，但要收既人好小心，咁樣好毒。

唔撚係呀？

水槍比返狗有冇得唸

係 要視乎返個concentration，如果係低濃度係冇咁易睇到， 一般市售嘅H2O2有落到一啲穩定劑落去，所以通常會帶有少少剌鼻氣味。總之大家保持警覺

大家加油！

雙氧水即係H202 即係Hydrogen Peroxide, 無色，唔一定有味，睇清楚Label

如果係鹽水應係叫Saline

方法1.
如果寫住鹽水既樽入面混左雙氧水，簡單檢測方法，用個杯裝少少雙氧水，再放入少少生薯仔切片，如起大量氣泡，即係好似沖康鈣C果陣咁，果支就應該係雙氧水。正常鹽水浸薯仔唔會起氣泡。屋企煮開餸應該知。

方法2.
仲有方法，試少少落自己個口，記住係少少，感覺好拿就即刻沖水吐返出黎, 唔好吞，吞會傷害食道。
正常鹽水應該係咸味。

其實雙氧水溝稀係用黎消毒傷口的。有機會係唔小心撈亂左都唔奇。
如果你見到有人放個已經開左的鹽水去救護站/物資站，最好test下係咩黎。

推 大家要小心

送番比黑警

藍絲黑警全部都不得好死

黑警

下！

推！
真心好嬲！擺到明一班五毛撐警狗做既！

同埋實際情況夢裡面你話Test就Test咩
Be Practical

當我太冒險啦，咁唯有見支野開過/有d奇怪就成支掉左佢

push
放雙氧水嘅死全家！！！

賤到仆街, 究竟係一個點既人先會做出d咁既事, 痴撚線

推！！

搵到兇手未？

冇消息

cls...push

手動置頂

屌！痴撚線！
推大家要小心

。。。

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具